永遠不忘 721 831

喂，今日去太子站，見到有微形祭壇，有人獻花

請大家要記住831走左既手足😢

未贏，煲底相見之外，要查個水落石出各手足既下落，即使結果可能（應該會）好殘酷好令人悲傷，都要查清楚

太子有黃店，順手去懲罰下啦好嘛

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......